認真.... 有冇諗過合資收購合興(香港業務)

純吹水諗無謂野

合興集團 ()
垃圾股一隻. 生意單一, 就係吉野家同冰雪皇后.

過去十二個月
總收益 2,141,753 (千元) (21億)
淨收益 102,920 (千元)
三月出新業績估值就應該大跌.

而家吉野家肯香港定蝕, 佢未必唔肯以低價出讓, 反正都係蝕. 問題係佢夠唔夠膽(驚得罪大陸).
我地對佢大陸生意冇興趣... 但香港業務如果變黃, 一來可以多好多黃店 (搵食好難呀而家), 二來可以請好多手足.

整個類似612基金既來營運, 起碼銀行唔可以話戶口係洗黑錢. 長遠可以保障手足基本生活.
有冇專業人士指教下行唔行得通? 或者可以comment下大約資金要求?

市值1.1B

如果淨計香港業務呢?